驚安排隊買唔到口罩（炒客）依家反過嚟玩驚安？

人地明知你係炒買，搵成隊人排隊，即場交收
唔賣依家玩番轉頭？
（我屋企人住好近，日日有睇住佢地有蛇頭收貨比錢 — 係，佢又衰，鬼死咁中意買口罩，因太近，得閒就行落去）

炒狗死全家

有勢力人士=排隊黨&炒狗